"Over mij, Peter?"
Nee.
Mevrouw Darling kwam naar het raam, want op dit moment hield ze scherp oog op Wendy.
Ze vertelde Peter dat ze alle andere jongens had geadopteerd, en zou hem ook willen adopteren.
"Zou je me naar school willen sturen?"
informeerde hij sluw.
Ja.
"En dan naar een kantoor?"
"Ik denk het."
"Straks zou ik een man zijn?"
